樂高星球大戰:複製人戰爭-戰爭完結，打通故事模式

12月24日: Day 484
10:00PM-12:00AM
遊戲:樂高星球大戰:複製人戰爭 (Day 2)

今日直打埋所有故事模式去，明日開打自由模式！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: